%\documentclass[master=elt,masteroption=eg,dutch]{kulemt}
\documentclass{energyville_article}
%\setup{title={Slimme energiewoningen om aan effici\"enter energiegebruik te 
%doen}, subtitle={Tussentijds verslag}, author={Team ESAT5A2}}
% Verwijder de "%" op de volgende lijn als je de kaft wil afdrukken
%\setup{coverpageonly}

%opening
\title{Slimme energiewoningen om aan effici\"enter energiegebruik te doen}
\subtitle{Tussentijds verslag}
\author{Team ESAT5A2}
\date{2014-11-6}
\reporttype[P\&O3]{Probleemoplossen en ontwerpen, deel 3}

% Kies de fonts voor de gewone tekst, bv. Latin Modern
%\setup{font=lm}

% Hier kun je dan nog andere pakketten laden of eigen definities voorzien

% Om het euro-symbool te kunnen gebruiken voor in de componentenlijst (zit niet in [utf8] imputenc)
% Doe \euro{} om het te gebruiken
\usepackage[official]{eurosym}

\usepackage{epstopdf}

% Tenslotte wordt hyperref gebruikt voor pdf bestanden.
% Dit mag verwijderd worden voor de af te drukken versie.
%\usepackage[pdfusetitle,colorlinks,plainpages=false]{hyperref}

% Maakt het mogelijk genummerde lijsten te hervatten
\usepackage{enumitem}

% Om volledige referenties te kunnen maken.
\usepackage{cleveref}

% Om source code te presenteren
\usepackage{listings}
\lstset{
	language=C,
	basicstyle=\small\sffamily,
	numbers=left,
	numberstyle=\tiny,
	frame=tb,
	columns=fullflexible,
}

\usepackage{booktabs}

\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{references.bib}

%%%%%%%
% Om wat tekst te genereren wordt hier het lipsum pakket gebruikt.
% Bij een echte masterproef heb je dit natuurlijk nooit nodig!
\IfFileExists{lipsum.sty}%
 {\usepackage{lipsum}\setlipsumdefault{11-13}}%
 {\newcommand{\lipsum}[1][11-13]{\par Hier komt wat tekst: lipsum ##1.\par}}
%%%%%%%

%\includeonly{chap-n}
\begin{document}
\maketitle

% Invoegen bij eindverslag!
%\begin{abstract}
%  Schrijf de abstract pas helemaal op het einde van het project of onderzoek,
%  wanneer de inhoud en de voornaamste bevindingen en besluiten gekend zijn.
%\end{abstract}

\tableofcontents

% Een lijst van figuren en tabellen is optioneel
%\listoffigures
%\listoftables
% Bij een beperkt aantal figuren en tabellen gebruik je liever het volgende:
%\listoffiguresandtables

% This list must be created manually, e.g., as follows:
\newpage
\section{Lijst van afkortingen} %en symbolen
\subsection*{Afkortingen}
\begin{tabular}{@{}ll@{}} \toprule
    CCU	& Central Control Unit \\
    CCP	& Centraal Communicatie Programma \\
    GUI	& Graphical User Interface \\
    HEB	& Hernieuwbare Energiebron \\
    SEW	& Slimme Energiewoning \\
    UI	& User Interface \\ \bottomrule
\end{tabular}
%\subsection*{Symbolen}
%\begin{flushleft}
%  \renewcommand{\arraystretch}{1.1}
%  \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}p{12mm}X@{}}
%    42    & ``The Answer to the Ultimate Question of Life, the Universe,
%            and Everything'' \\
%    $c$   & Speed of light \\
%    $E$   & Energy \\
%    $m$   & Mass \\
%    $\pi$ & The number pi \\
%  \end{tabularx}
%\end{flushleft}

\include{intro}
\include{uitwerking}
\include{besluit}

% Bijlagen (indien van toepassing)
%\appendixpage
\appendix
\include{app-A}
\include{app-B-screenshot-GUI}
\include{app-C-elektrisch-schema}
\include{app-D-componentenlijst}

%\backmatter
% Na de bijlagen plaatst men nog de bibliografie.
\printbibliography[heading=bibintoc,title=Referentielijst]

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
